BCI上海辦：新疆未發現強迫勞動 瑞士總部將會跟隨發表此等聲明

「良好棉花發展協會」滬辦指新疆未發現強迫勞動

多間外國企業被指抵制新疆棉花而遭內地官方傳媒批評，被內地傳媒指是幕後推手的「良好棉花發展協會」(BCI)上海代表處回應稱，中國團隊未在新疆發現強迫勞動，企業行為與他們無關。

包括H&M等多間被批評的外國企業都是協會會員。

「良好棉花發展協會」是一個以推動全球棉花業可持續發展的國際非牟利組織，總部在瑞士，在上海也設有辦事處。

協會3月1日在微博的聲明指出，中國項目團隊自2012年起，對新疆進行的驗證，從未發現強迫勞動事件。

但有外國傳媒說，聲明僅代表上海代表處觀點，而協會總部將會發表聲明。

跪了

上海代表處發聲明笑大人個口

乜可以去到新彊視察同巡查咩?!

[純學術討論！]芝麻依家個套應該開個新朵叫《靈魂資本主義》

亦即芝麻種DNA天生有嘅價值觀：有錢使得鬼推磨也！！

以往乜《國家主本主義》描述實在太睇小佢囉！！

好波 又認識到BCI了 有人出黎推post未？

拜登好做得野

可以呀 佢有導遊帶你視察你想睇棉花就俾你睇啲機械採棉

大陸人成日都騎劫國際組織、公司ge本地辦事處

好似去北韓旅行咁

去到
不過所有嘢都filter曬
就好似CHO之前去武漢咁

點解呢d post就推唔起 d幫拜登打飛機既鳩post就幾千個正皮

nike回帶個post又幾千 吹奏bci既又幾千
然後不停twist去拜登好做到野

唔講咁多 侵在位時 bci出聲明禁用新彊棉
拜登在位時 bci出聲明話新彊冇強迫勞動

拜登真係好做到野

花生！

分部可以代表總部？

雪雪雪

留名跟進

但有外國傳媒說，聲明僅代表上海代表處觀點，而協會總部將會發表聲明。

樓主個標題自己作？

所以....算把啦..........
其實杯葛中共
又有咩好怕喎

笑 支持Nike...

極右低能仔係咁上下水平

因為佢廢已經係人都知，抽足兩個月水休息下ok

富士康工作環境良好

之前有間公司炒中國分公司ceo
該ceo出通告宣布脫離母公司
有無人記得

bci唔係話搜證困難所以難以斷定咩
唔係話冇強迫勞動

：你地有冇強逼人勞動？
：沒有
：OK

好似係ARM

之前見有人話有400個brand抵制新疆血綿
有無list？？
我淨係知Adidas Nike 同H&M

支那d分行係咁on9 記得之前華碩辱華單野嗰支那pr直頭用官方ac話刀已經架左喺老闆條頸度

諗起監警會

下跪起手式

又嚟了
中國分部代表總部

死on9樓主
當佢華碩咩

留意 “從未發現” 與 “沒有” 可以係係兩回事
舉例：我從未發現外星人，但我不認為冇外星文明。
係好典形嘅語言偽術，搵位閃
而且佢冇去探究過就當然係從未發現啦

佢應該係話：無喺新疆發現強迫勞動嘅情況…

因為根本去唔到新疆調查…

妹仔大過主人婆

係，所以我想講d中國分公司/分部 d 野其實唔可信，都是中國人

支持埋新疆人，OK?

佢個驗證無寫有無去過新疆

好明顯支那分部獨立左出黎

人間煉獄